（1q題） 邊個估中我菜刀捅屎眼

習近平死咗之後， 中國會有咩變化？？？

少左一個人

錯

點解錯

習相遠

會由右翼掌政 因為死左得返右
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

秒

冇